睇返啲舊片都係笑到仆街

後面蕭生評審笑到肚痛

後現代表達方式

世紀謎題
點解要咁樣朗誦？
雖然我唔識但真係好7

朗誦唔係重點

蕭生先係成條片既核心

後入袋表達方式